[Tg] 放低TG就會有人搵? (80)

99巴
讀書，得閒打機，做運動，參觀展覽
找絲傾計

傾咩都得
鍾意貓
跑步踼波行山

沒人-.-